去貢茶點一杯貢茶

可以？

馬尼拉效應

唔明。可以解釋下？

你以為自己叫左一杯
其實一杯都無叫到

孟加拉效應

頁榮

香格拉效應

哥斯拉效應

呢個post又接一餐

每個名都咁似一定係乜乜拉效應

格拉斯哥流浪